覺唔覺得飛機師呢個職業好撚多餘

請人要求

識講幾句術語
有手有腳
視聽力正常
人人都可以報

技術要求=0
齋坐就得 所有嘢都自動
有幾何要手動

乜都唔撚使做抖4皮

毫無生產力

點止4皮呀
最少都8-10皮

咁你人工應該好高 一個月開十幾二十個垃圾post 生產力咁高

你覺唔覺得樓主你自己好撚多餘
毫無生產力

俾盡值皮半 憑乜值咁多

咁你去渣下飛機？

收皮啦

齋坐咋嘛 有撚難度咩

診所醫生就真係多餘啦
問下你咩症狀就派啲藥比你
咁我不如自己配睇餸食飯

如果你咁講 大把高層都多餘
多數都只係識吹水 識刷鞋
咩都唔洗做
個個月逗接近十萬人工/多過
Btw 覺得要考牌既俾都值高人工

手足米搗亂

岩

識玩gta都做到飛機師啦

4皮有幾多阿。 講出黎都比人笑啦。

講真 淨係幫㗎飛機start engine 行行企企咁就幾皮人工 on99

律師淨係講野 仲廢添

應該送埋餐啦

同意，都係揸交通工具姐，咪同巴士司機差唔多

真

根本樓面都出力多過佢

律師係要讀好多law 同埋真係要落手去做

機師係瞓十個鐘都ok

原來飛機師咁好做 即刻報名讀個course先

保安牌呢？

要成為民航客機機師真係冇你想像中咁簡單. 如果供過於求都唔使比咁高人工.

如果真係可以撳個掣就直接去到目的地,航空公司都唔會出咁高人工去請同訓練一班冇用嘅人. 如果有興趣不妨做多啲research去了解一下呢個行業

巴士司機同飛機師應該同工同酬 侍應同空姐都一樣應該同工同酬

岩呀，講到尾咪又係打飛機
d女幫人摸下骨就話自己大場出黎
又話識中式、泰式、港式乜柒，又話有中醫牌
又話自己抓龍根R pat pat高手，爽撚過屌閪
其實咪又係落油死chok幫你打飛機出火

靠「特首」呢個位多鳩餘？

*夠

返屋企打飛機啦你

年經po

仲唔轉行？

樓豬都係 打飛機師

咁嘅垃圾post都上熱門

係連登 所有工作都係多條
不論係社工、老師、護士、機師

認真答先
呢啲行業貴在個位係佢地識判斷咩時候應該做咩
一錯左後果極嚴重
唔係長期手腳忙碌先值既

咁法官呢

想知樓主做咩

點落手做法

真 搞唔掂就轉介
佢地應該正名做假紙師

其實唔係所有嘢都自動
機師都有好多嘢要做
樓主不如Google下

其實係 外國機師低人工好多

空姐都係多舊餘 搵譚仔阿姐客串咪仲好

想問樓主做緊邊行?

認真 報啦

所以咪炒鳩哂

大家唔使嘥咁多時間應衣個On9
Thx

了解一下北美機師幾唔值錢，愈黎愈低人工

只要當地有國際認可民航課程讀，當地政府提供全額loan，咁機師相關嘅就業市場好快就會飽和

講真，貴係貴在比架細機你去實習油貴、維修檢查又貴，知識就真係

不嬲都係,按幾個制,hea到
貴就貴係D cert到
揸巴士仲辛苦

咁都唔叫有技術？

唔好咁啦 樓主身高唔達標

所以飛機=空中巴士 秒

飛機師負責成機人既性命
空姐先冇用
搵兩條機員派飯盒飛機餐未得囉

坐係到睇唔到出面？

要孭起成機人既性命
如果真係好似你講咁簡單 冇技術可言
我諗冇人敢坐機師個位

禁錯制就GG

你地兩個做咩唔轉行啊

又開引戰POST

空姐俾人屌的

飛機師冇用?

理性討論

做機師要識睇氣象圖，啲雲又分十幾種邊種會死人邊種冇事，樓主識唔撚識？

屌你 玩過gta都大概知啦

樓主做機師未呀

咁你唔好去旅行囉

佢嘅生存都係浪費緊地球資源

飛機師點都難考過黑驚啦

班機師識鳩咩,問人就叻
見過大把加減數都計錯啦,垃圾

咁多人命係你手喎 ching

一定唔夠樓主睇完廣告去食金拱門咁冇存在價值

巴士唔係？

無技術
樓主不如講下飛機aerodynamics 黎聽下
Engine malfunction 可以點飛到最近機場
Hydraulics fail 可以點
起飛前點計v1
Aerodynamics moment 點計

不過相信樓主連點解飛機飛得起其實都唔係幾知

真
咁高人工仲要成日有空難
2皮都比多佢

支持樓主

只可惜樓主唔夠1米6做唔到機長

真心想知咩人會出啲咁嘅post
好想識樓主

GTA難好多
要避敵人攻擊

有邊份工唔係咁？

英文好嘅巴士佬

啱啊，撐樓豬
仲有教師呢個職業都好多餘，因為無論你點識教，個社會總係會出到樓主呢啲咁嘅垃圾出嚟

Agger

係，所以失業人士我建議佢去揸飛機。輕輕鬆鬆又揾到水

小學雞post,
全世界都癈得你最勁好未？

留名等真既飛機師黎駁你

佢最大價值係開到假紙比你條7頭

你得唔得？

飛機師

飛機c不嬲都垃圾，我要靚女起機c

理性少少

死印仔

咁我祝你以後搭飛機個機師都唔撚識睇氣象圖，飛入cumulonimbus cloud 電撚死你個人中之龍

咁佢都幾慘

飛機技師更有生產力

喺連登有咩職業唔係廢唔係多餘？

無

一句KO:
AI 即將取代你

所有低學歷低技術工作
人工一過20k,係連登仔眼中都係多餘

巴士司機無自動 輸咗

不用太認真，樓主on9黎

你睇多幾集 discovery channel 嘅空中浩劫你咪知機師係做啲乜。
你個po上熱門都只係比pr推上嚟而唔係有見地

慘在你英文唔叻做唔撚到呢

啱啦 我準備in飛機師先 巴打準備上我架機

要識工程又要識物理學，英文又要好，視力正常，心理質素要高，要keep住考試先至唔會俾人淘汰，完全唔覺得多餘。。。

咁撚叻你揸巴士去英國囉

講少句啦你除非樓主自己係機師覺得自己好多餘
唔係就收聲

貴在於出事果時既反應 同處理
比你做飛機師丫齋坐
出事咪成機攬炒囉

喺連登，醫生護士都係垃圾自己配藥就得

屌你而家啲假膠愈黎愈低質

究竟係幾時開始，連登咁撚多認真撚？

大撚把大陸閪唔知自己咩病亂攞藥亂攞方法醫 醫生等佢望一望再批藥廢事你亂嚟啫 同埋外國地方見醫生唔洗比錢 香港問題

但咁都引到一班直必屌佢

機師要讀好多theory 同埋真係要落手去control

現實生活冇人會攻擊你

你已經成為咗一流嘅飛機師，快啲去揸飛機

你當澳洲啲大學係乜嘢

需然樓豬係on9但係都答吓啦
先唔講飛行中機師係咪可以坐係到唔使做

以我所知起飛前起碼要check飛機系統
要架飛機識自動郁都要自已入Setting
唔係google map對住目的地開自動行駛就識自己去

而起飛係全人手操作 唔可以自動起飛
降落亦分人手操作同自動操作
因為唔係每個機場都可以自動降落

唔講飛行過程
係呢3個步驟已經要識最少4樣嘢

1.點樣入自動行駛嘅Setting
2.點起飛
3.點降落

利申 玩X plane 11
樓主識起飛先再講其他嘢啦

屌,一部ipad搞掂晒啦,你問班打飛機師識唔識用手計呀On9

突然間發覺事實真係咁

樓主又話唔玩膠，唔通係真心膠？

其實快d行晒ai炒晒呢班撚屌

保險地產都要考牌

你on9 臨場講嘢你覺得容易
每一隻字都有唔同意思
飛機你撳我掣就上咗天

骨場d機師每個月劣8-90條j都逗4皮

你拍片揸俾各位連登仔睇吓
全自動 笑鳩死人

自動唔到個時呢？

樓主智商低到 去驗驗智力 可能可以拎津貼 一樣咩都唔洗做

原來人工高低係睇生產力
咁中國d農夫一定好撚有錢

你咁講廚師個啲都多餘，自己買返去整返得

又話齋坐嘅，使乜報course，你唔識坐咩

正確 以後叫巴士司機揸飛機

你可以話依家技術需求對比起以前full mechanical 係少d

美國如果唔係坐正 個價賤到狗咁你就真係唔識

根本啲人就係用以前個思維
去請而家嘅飛機師

拉，垃圾po

啱吖飛機一定係撳個掣就自動飛得起
咁醒目得唔得㗎

巴士佬人工應該高過飛機就差唔多
又係咁多人命
意外仲多過飛機
秒秒鐘都要操作

覺唔覺得樓主呢個生存好撚多餘

知唔知讀一個bachelor flying學位幾多錢

升空同降落都係自動
child登仔果然係child登仔
無知就唔好出黎染

你喺機場跑道企一粒鐘
感受吓個風力再講野

連仔應該比個獎佢

整自動系統班工程師
低人工過佢哋慘啲

咁撚樣都上熱門
拉你老母
拉埋你老豆

好似你咁囉 坐喺度隻腳掂唔到地下 矮撚

覺呀。 其實好多職業都冇用，醫生，護士，教師，律師，全部ai都代替曬。 所有野跟程序，跟著做個個都識啦

有生產力做工廠工人la....

行船仲得閒啦
你要諗下人地長期離地
斷六親
大時大節都未必過到架

同意

有人請嘅我去

係，都唔明點解咁多人仲走去做埋d萬幾蚊ge濕鳩aco，明明咁易有幾皮起跳都唔去做

真係唔屌唔化
你個user name 勁正

講到個職業咁撚廢，咁你考唔考到牌？

支持佢地減薪50%

事實係

成日請鬼佬機師

係鬼佬就做得 航空公司都睇唔起本地人

揸飛機呀！打飛機你就識

你咁嘅智商仲有人請你去？

識睇氣象圖 咁專業

考咁多試，個牌成日expire 我地而家減左人工算係咁

咁請你囉 你低啲比我更需要份工

想當年 你老母比狗屌嗰陣 佢都係齋坐咋 講經

無知最可怕

連登原來咁多弱智

連登仔拉拉手制就做到既事
上連登，勿認真。

要孭起成車人既性命
如果真係好似你講咁簡單 冇技術可言
我諗冇人敢坐巴士司機個位

係咪好似起飛同降落都係要機師手動?
樓豬咁勁一定識既我相信

你自己上網搵套pilotseye.tv睇再講啦

人類對地球都係好多餘

你估真係咁易做？
你會唔會將㗎N億美金同幾百人條命交俾佢？

技術要求係0
咁請問樓豬你揸飛機遇到氣流要手動控制要點解決

老師都多餘啦 由出世開始操pastpaper咪拎到5**

利申: 教畜

首先機師係可以戴眼鏡，第二咁叻你嚟做呀

醫生都好多餘，揾賣魚佬都識開刀

咁講啦 機師最值錢嘅地方係識handle 啲abnormal situation
當single engine failure ，樓主希望揸緊飛機嘅係，收幾皮嘢一個月、受過professional training 嘅人，定係想要一個月得一皮嘢、淨係識㩒制嘅9仔？

岩呀
如果機上得你一條仆街 咁幾廿蚊都唔值
因為你條命唔似得其他乘客咁值

照你咁講，其實d建築師建築工人都係多餘，明明通街咁多地方，叫全世界瞓街咪得囉，洗鬼浪費咁多人力物力去起樓咩。

垃圾師
咁高產量真係好難得

以你的on9 理論，有部電腦乜都做哂啦，唔駛請人

無知真可怕

睇黎呢個就係你做唔到飛機師既原因啦

唔洗講咩ETOPS
淨係要聽得清個ATC up乜鳩都難

其實降落可以自動

樓主過到14科ATPL先講
車牌點同專業機師牌類比

唔覺得多餘
不過人工 overpriced

點會唔撚識
部ipad 壞咗你就真係喺隔離打飛機啦

樓主又有幾把炮？

班兒登仔都未上過高登
都唔知咩叫假膠post

我覺得你講呢句仲多餘

係連登講機師壞話

想俾癲狗飛機膠咬咩

On9仔

有晒standard ops procedure架啦on9
跟住做有幾難,弱智仔

其實都係
因為路面變化大過係空中
路人，其他道路使用者，動物，天氣，乘客，路面狀況
聽過退休飛機師去做巴士佬話揸巴士仲大壓力過難過揸飛機

成班小學雞未打過工咪睇份人工打飛機囉

你都四張幾野 幾時識返個女朋友

呢個真

係咪成個過程得起飛係一定要手動

樓豬有一樣嘢講得冇錯
依家啲飛機好鬼勁
take off同landing都可以全自動
你有冇諗過會有意外發生
好多malfunction都需要飛機師去處理
依家autopilot都仲未可以應對一啲比較複雜嘅天氣

題外話 空姐的而且確可以令到我沿途嘅心情更加靚
所以空姐都係不可或缺

點會多餘
唔係全自動, 全部都係手動起飛 / 降落 , ...航導都要預早 SET 定.
地面都係人控制, 泊位.

樓主弱智
以為飛機師係打飛機

你去美心整月餅🥮咪最撚有生產力囉

覺得樓主可能係乜都冇prep過去in cadet但係俾人即foul所以惱羞

機場唔support 自動降落係做唔到

宜家就single engine failure，assume你未train過，我俾本manual你，你擔保你一定搞得掂？
同埋講到明abnormal situation，如果個情況係個manual 都無提及，一個train過嘅人同一個淨係識㩒制嘅人相比，邊個會大機會解決到個問題？

每個人都係一對手一對腳一個腦
人工根本唔應該唔同

出起事上黎都係無能力救

同埋真實情況係啲機師已經將個SOP記哂入腦唔需要再睇，未train過嘅人出事個陣先去睇本嘢，架機都撞咗

社工仲多餘，日日夜夜返工摔腳指等收工

你都on撚9,你識都講train啦
你又知其他人train完唔撚識,on99
打飛機你就叻,弱撚智

大把柒頭仲要拎住份checklist 跟住做

你都戇鳩
起飛同降落都要手動㗎，傻仔

我驚佢跌落坑渠執玻璃

佢應該夠咗18歲好耐啦

所以我帶出嘅係，啲機師train完，識handle唔同嘅situation，而唔係淨係識㩒制咁簡單，所以咪值幾皮嘢囉
理性討論，唔駛咁激動

呢個先係唔知道點解 21世紀佢個聲音質素仲係咁差

啲機師拎住份checklist係純粹double confirm佢哋無錯，佢哋係sim入面已經練過好多次，熟練程度一定俾一個臨時先睇嘅人高

明明架KLM奶咗鑊金

淨係飛台北make decision last min go around 唔炒機已經值錢啦

到底佢係真心膠定你先係真心膠

Pin this

機出事既時候，機師好重要，可以念到反轉架機黎飛，令到飛機安全著陸，救幾百架命同d 貨。

失誤一次就玩撚完

屌呢個真係慘過考listening

講到咁易，不如你試下

睇完20季National Geographic嘅Air Crash Investigation你就知飛機師有幾重要

重有收得未必清

你呢啲文盲返屋企訓教啦
應該連大學學位都無

知唔知有意外嗰陣例如左邊引擎被鳥類或者其他異物撞壞咗係要手動㗎有啲機師仲試過用客機喺水中成功降落，都係要靠經驗同智慧

咪又係司機

打飛機師。

收得清既話仲要聽得明口音中東同蝈真係聽唔明